The logo has been downloaded from https://blog.fefe.de/logo-gross.jpg on 2022-10-16.

Information about the source of the logo is given at https://blog.fefe.de/faq.html under the headline "Was soll denn das favicon darstellen?".

There are the following explanations linked:

https://blog.fefe.de/?ts=b6b375a4:

> Weil ich da gelegentlich nach gefragt werde: das favicon von diesem Blog ist [das allsehende Auge](http://en.wikipedia.org/wiki/Eye_of_Providence), das eine wunderbar zu diesem Blog passende Symbolik hat und u.a. auf Dollarnoten hinten drauf ist (wo ich auch das konkrete Bild raus extrahiert habe). Es hat Verbindungen zum Mystizismus, religiöser Symbolik bis zu den Ägyptern, und sogar die Freimaurer tauchen auf. Außerdem war das Auge in diversen fiesen Logos enthalten, vom [Total Information Awareness Programm](http://en.wikipedia.org/wiki/Image:IAO-logo.png) bis hin zu [MI5, dem britischen Inlandsgeheimdienst](http://en.wikipedia.org/wiki/Image:MI5.jpg).

and https://blog.fefe.de/?ts=b747ce63:

> Nochmal zum favicon: [Das Motiv gibt es auch beim israelischen obersten Gerichtshof (links oben im Bild)](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Beit_Mishpat_Elyon_min.JPG).
